［ 集思廣益］ 正苦一萬蚊做咩好

有冇人真係捐比啲牙

課左比馬馬,希望佢記得我

馬馬係幾正